%@Dif:2
Il existe une autre façon d'apprécier les températures en utilisant {\em le degré Réaumur}. Voici le tableau de correspondance :
\begin{center}
  \begin{tabular}{|*{8}{c|}}
    \hline
Degrés Celsius&0&10&20&30&40&50&60\\
\hline
Degrés Réaumur&0&8&16&24&32&40&48\\
\hline
  \end{tabular}
\end{center}
Fais une représentation graphique à partir du tableau. Est-ce un tableau de proportionnalité ? {\em Il y a plusieurs façons de justifier sa réponse.}